[韓國瑜準備玩撚完]罷免高雄市長韓國瑜連署達門檻

高雄市選委會召開委員會議，審查通過罷免市長韓國瑜第二階段連署書。

主委陳雄文表示，罷免連署書剔除重複或資料不全，有效份數超過37萬，達罷免門檻。

高雄市選委會整理資料名冊後，明天將名冊送交中選會。中選會若核實聯署人數，罷免案將會成立，屆時會由高雄市議會定出投票日期，一般估計在6月中。

今次你仲唔死

支那幾多$凍過水

佢真係要多謝柒柒柒